誠哥警告年輕人要飛甩拜金港女

誠哥

你係誠哥，更係可以咁講。

Bloomberg 都唔可信 ？

其實佢係叫你女朋友搵另一個

ho bell

誠哥頭先記者會講㗎